[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51517020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51517020/answer/228348147", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u666f\u89c2\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284436911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284436911/answer/495246038", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5947\u8469\u4f46\u662f\u53c8\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u53e4\u88c5\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/495525297", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/491472096", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/486181920", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296825434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296825434/answer/502031499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u822a\u7a7a\u804c\u4e1a\u6280\u672f\u5b66\u9662\u8881\u663e\u680b\u3001\u5218\u9896\u7b49\u4eba\uff1f\u540c\u65f6\u7591\u4f3c\u6536\u7f34\u5b66\u751f\u624b\u673a\u6392\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/501510045", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/499279717", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/500767430", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296262420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296262420/answer/501209717", "content": "\n\u5728\u4e00\u4e2a\u6536\u5165\u5206\u914d\u66f4\u5e73\u5747\u7684\u793e\u4f1a\uff0c\u4eba\u4eec\u4f1a\u66f4\u503e\u5411\u4e8e\u4e0d\u63a5\u53d7\u9ad8\u7b49\u6559\u80b2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/499640915", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20288230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20288230/answer/496792152", "content": "\n\u5f20\u5b66\u826f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u62b5\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/488112860", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u7684\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284436911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284436911/answer/495213543", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5947\u8469\u4f46\u662f\u53c8\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u53e4\u88c5\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32076379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32076379/answer/495552111", "content": "\n\u53f0\u98ce\u5929\u8be5\u4e0d\u8be5\u53eb\u5916\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/486870829", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40667247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40667247/answer/478024570", "content": "\n\u6559\u6388\u67e5\u623f\u65f6\u5019\uff0c\u63d0\u95ee\u8fc7\u4f60\u54ea\u4e9b\u6df1\u523b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292586488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292586488/answer/484711107", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6210\u90fd\u5c0f\u751c\u751c\u51e0\u5929\u7206\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276739577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276739577/answer/388849086", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u65b9\u6218\u635f\u5f88\u5c0f\uff0c\u5bf9\u65b9\u5374\u4f24\u4ea1\u60e8\u91cd\u7684\u6218\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39072236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39072236/answer/453868392", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u7684\u201c\u798f\u888b\u201d\u5e26\u7ed9\u4f60\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288588155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288588155/answer/461610961", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4ea4\u9645\u82b1\u5973\u751f\u505a\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62303344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62303344/answer/401031701", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8bf4\u5531\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u8bcd\u88ab\u79f0\u4e3a\u795e\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38084415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38084415/answer/193396910", "content": "\n\u624b\u673a\u6444\u5f71\u5982\u4f55\u62cd\u51fa\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785171/answer/410847091", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u8bc4\u4ef7\u53e4\u529b\u5a1c\u624e\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/469855048", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292643351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292643351/answer/482911848", "content": "\n\uff08\u738b\u8005\u8363\u8000\uff09\u4f60\u6700\u60f3\u51fa\u54ea\u4e2a\u65b0\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/498070906", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295809365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295809365/answer/499354119", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u5374\u6ca1\u4eba\u8868\u767d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22545625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22545625/answer/501589559", "content": "\n\u7537\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u591c\u5e97\uff0c\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296814730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296814730/answer/502216557", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7387\u5148\u53d1\u73b0 PD-L1 \u7684\u534e\u4eba\u5b66\u8005\u9648\u5217\u5e73\u6559\u6388\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283574827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283574827/answer/502202739", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u9f84\u5269\u5973\u8fd8\u5728\u575a\u6301\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266135065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266135065/answer/501455568", "content": "\n\u957f\u671f\u575a\u6301\u751f\u916e\u996e\u98df(\u81f3\u5c11\u4e00\u5e74\u4ee5\u4e0a)\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20137753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20137753/answer/499958350", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u4e3a\u4e86\u5065\u5eb7\u4f60\u4e00\u5b9a\u4e0d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22044254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22044254/answer/501460203", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u4eac\u4e1c\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61079730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61079730/answer/501685320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u8db3\u961f\u5458\u738b\u971c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/499866676", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/500411707", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390361/answer/491813490", "content": "\n\u957f\u671f\u7d20\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29629063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29629063/answer/498494657", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4e70\u5927\u7bb1\u996e\u7528\u6c34\uff0c\u5bf9\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u771f\u7684\u4e0d\u9053\u5fb7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29629063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29629063/answer/493541755", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4e70\u5927\u7bb1\u996e\u7528\u6c34\uff0c\u5bf9\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u771f\u7684\u4e0d\u9053\u5fb7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278388105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278388105/answer/400723362", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u4f1a\u4e24\u79cd\u8bed\u8a00\u624d\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293077152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293077152/answer/490457246", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u519c\u5144\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284436911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284436911/answer/438470587", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5947\u8469\u4f46\u662f\u53c8\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u53e4\u88c5\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/411975228", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287441102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287441102/answer/492153283", "content": "\n\u73b0\u5728\u82f9\u679c\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/491137809", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/423132212", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282757616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282757616/answer/428434060", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u6211\u56fd\u65b0\u751f\u513f\u7537\u5973\u6bd4\u4f8b\u4f9d\u7136\u8d85\u8fc7107\uff1a100\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28890524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28890524/answer/406660127", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u7537\u662f\u8c01\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292643351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292643351/answer/483617237", "content": "\n\uff08\u738b\u8005\u8363\u8000\uff09\u4f60\u6700\u60f3\u51fa\u54ea\u4e2a\u65b0\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292643351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292643351/answer/482254346", "content": "\n\uff08\u738b\u8005\u8363\u8000\uff09\u4f60\u6700\u60f3\u51fa\u54ea\u4e2a\u65b0\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/460220476", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290093018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290093018/answer/470488933", "content": "\n\u5b66\u5386\u76f8\u5dee\u60ac\u6b8a\u7684\u4e24\u4e2a\u4eba\u4f1a\u6709\u672a\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49253857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49253857/answer/464050035", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653e\u5f03\u4e86\u7f16\u5236\u6559\u5e08\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34439120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34439120/answer/134582774", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u623f\u5185\u6ca1\u4eba\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41194593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41194593/answer/415239668", "content": "\n\u81ea\u8d39\u4e14\u4e3b\u52a8\u5750\u5934\u7b49\u8231\u548c\u516c\u52a1\u8231\u7684\u4eba\uff0c\u6536\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283609171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283609171/answer/451504798", "content": "\n\u4f60\u5728\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/498586169", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25308230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25308230/answer/500587937", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u7537\u670b\u53cb\u3001\u8001\u516c\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/414603962", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283609171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283609171/answer/455236242", "content": "\n\u4f60\u5728\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/483085927", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/499358383", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/497355511", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/498932729", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283825251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283825251/answer/449908644", "content": "\n\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u5f53\u5730\u4eba\u662f\u5426\u771f\u7684\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u53cb\u597d\uff1f\u53bb\u5f53\u5730\u662f\u5426\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283609171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283609171/answer/450815234", "content": "\n\u4f60\u5728\u5f8b\u5e08\u4e8b\u52a1\u6240\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/498304733", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62982296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62982296/answer/500929536", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u5e42\u7684\u8138\u8fd8\u6ca1\u6709\u584c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727970/answer/480024405", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u56fd\u7684\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u662f\u514d\u8d39\u7684\uff0c\u5229\u5f0a\u4f1a\u600e\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/424404072", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/499663926", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280118481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280118481/answer/413640347", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e24\u5973\u5728\u65e5\u9910\u5385\u56e0\u5403\u76f8\u4e0d\u96c5\u88ab\u5e97\u957f\u8d76\u51fa\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296529057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296529057/answer/501413537", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283914760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283914760/answer/501001783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u7f8e\u56fd\u4eba\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294170138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294170138/answer/501838579", "content": "\n\u7126\u6643\u548c\u9648\u9053\u660e\u7684\u6f14\u7684\u5eb7\u7199\uff0c\u4f60\u66f4\u559c\u6b22\u90a3\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263391258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263391258/answer/500460665", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u8981\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u6709\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267404088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267404088/answer/502026261", "content": "\n\u5973\u5b69\u88ab\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u5f3a\u5978\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30878980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30878980/answer/501393323", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u5947\u602a\u7684\u6b7b\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293715293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293715293/answer/501889899", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u4eba\u8ddf\u98ce\u628a\u8d3e\u8be9\u5f53\u505a\u4e09\u56fd\u7b2c\u4e00\u8c0b\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296357070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296357070/answer/501725767", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u7a81\u7136\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u5fc3\u7279\u522b\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66298480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66298480/answer/501708374", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u674e\u8336\u7684\u59d1\u5988\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/499853363", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292989702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292989702/answer/500989195", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4ece\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290924267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290924267/answer/501329894", "content": "\nNBA\u7684\u90a3\u4e9b\u4f20\u7edf\u4e2d\u950b\u771f\u7684\u63a7\u7403\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/500660334", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41194593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41194593/answer/475787601", "content": "\n\u81ea\u8d39\u4e14\u4e3b\u52a8\u5750\u5934\u7b49\u8231\u548c\u516c\u52a1\u8231\u7684\u4eba\uff0c\u6536\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294738473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294738473/answer/500086425", "content": "\n\u7ed9\u516c\u53f8\u7684\u8463\u4e8b\u957f\u5f00\u8f66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49063031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49063031/answer/498537240", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u827a\u6615\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35550814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35550814/answer/498109521", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u88c5\u903c\u7684\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33795805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33795805/answer/497246381", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f3a\u76d7\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289853349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289853349/answer/498383368", "content": "\n\u5f53\u79e6\u59cb\u7687\u9675\u88ab\u6253\u5f00\u540e\uff0c\u80fd\u89e3\u5f00\u6216\u8005\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28204924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28204924/answer/490827748", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5546\u54c1\u80fd\u8ba9\u4f60\u611f\u53f9\u300c\u554a\uff0c\u4e07\u80fd\u7684\u6dd8\u5b9d\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295574994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295574994/answer/496957483", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5e03\u4e3d\u62c9\u5c14\u68ee\u4e0d\u9002\u5408\u60ca\u5947\u961f\u957f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/488139859", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472364/answer/440888960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u6765\u5e74\u8282\u7ea6\u7528\u6c34\u547c\u58f0\u4e0d\u50cf\u4ee5\u524d\u90a3\u4e48\u9ad8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294277409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294277409/answer/490505260", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u6279\u8bc4\u662f\u5426\u8fc7\u6fc0\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/493995243", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281885875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281885875/answer/474366561", "content": "\n\u5973\u751f\u53bb\u505a\u624b\u672f\u78b0\u4e0a\u7537\u533b\u751f\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u88f8\u9732\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287194005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287194005/answer/454601579", "content": "\n\u65e0\u8f9c\u7537\u6027\u88ab\u5973\u6027\u6307\u8ba4\u6027\u4fb5\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6c38\u8fdc\u65e0\u6cd5\u633d\u56de\u540d\u58f0\uff1f\n"}]